[波圖洶湧] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

[無人開2] 車路士球迷討論區

環保 推呢個先

失眠?

推呢個

未知高fa cup出唔出到

Tuchel delivers some bad news: "Kovacic got a muscle injury out of almost nothing. We played a training game in little boxes, his hamstring. He is unsure for the game against City as well. He is a big loss." #CFC #UCL #CHEPOR

本身今場係高正選，而唔係毒撚

Tuchel was unsure N'Golo Kante could complete 90 minutes today. Kovacic was going to start and Kante wasn't.

Adds on Kante: "All my family love him when they watch our games!" #CFC #UCL #CHEPOR

閪著晉級，冇所謂啦

簡狗2 tackles 0 interceptions

佐 8 tackles 2 interceptions 佐做埋簡個份

Tuchel: “It was a pleasure to watch the fight[on the pitch]”#CFC #UCL

毒毒掛住條女
大家體諒下

佢係場外勁嬲

杜：唔想對猁！

Tuchel saying he’d rather not play Liverpool because he doesn’t like playing against teams from the same country in the Champions League. #CFC #UCL

佐加高可能真係輕取左波狗 杜蛇又贏

Tuchel called Porto’s goal a “lucky shot” #CFC #UCL [BT]

Sérgio Oliveira: “We must be proud of our journey. Even in this tie, we had many moments when we were superior to Chelsea.” [TVI via UEFA] #CFC #UCL

犯規果方面

Mount: “Today the most important thing was getting through.” #CFC #UCL [BT]

Mount when asked who he’d rather play:

“We’re ready for the fight.” #CFC #UCL

Mendy痛失「清零」獎金

UEFA MOTM Is Christian Pulisic. #CFC #UCL 🔵🇺🇸

UEFA Technical Observer: "A very dynamic performance all over the pitch. He was a constant danger to Porto and also had a good defensive mentality." #CFC #UCL [UEFA]

沉船

杜：車值得晉級

場波係難踢，隔住部電視會覺得好難睇；
但企係場邊嘅我認為係一場快而激烈嘅賽事

己隊需要頻繁咁破解逼搶
對手進攻踢得好有流動性同侵略性，可以隨意調換位置，後上同疊”雅”
所以己隊要隨時準備適應佢地嘅走位

隨住場波一分一秒咁過，我覺得己隊應付得愈來愈好
整體來講，我對己隊點樣防守同應付呢場困難嘅賽事感到高興

‘We accepted what was needed tonight and I think we deserved to go through,’ said Tuchel.

‘It was a tough game, perhaps not the best to watch on the television but from the sidelines I could see a very fast and intense match.

‘It was a tough fight and we had to work hard at times to escape the pressure. They played in a very fluid and aggressive way. They showed that they can change positions all the time, they come up behind and overlap and then, in the next instance, they can underlap. So we had to be ready to adapt to their many movements.

‘With every minute that went by, I think we did that even better and overall I am very happy with how we defended and managed this difficult game.

杜：雖然場波無零封，但值得有

雖然己隊今場製造機會唔多，但仍有更好嘅入球機會
能夠入到一球嘅話，就可以結束場波

‘I think we deserved a clean sheet tonight but it wasn’t to be, and at the other end I thought we had the better chances even if we did not create too many. We could not finish our play off with a goal, so we had to hang in there and the guys did that so well and I’m happy.

‘I might not have been the best game to watch on the television but on the sidelines I saw a lot of fight and a lot of work and it was a pleasure to be there with these guys. Overall, I think we deserved to win this tie.’

After confirming few mins ago that Neymar will stay, #PSG president spoke to RMC Sport: “We'll invest a lot in the club, Neymar and Mbappé have no excuse to leave PSG”.

講真個球12碼最後希望 輸左波嘈下都仲理解到既

又要捱多兩晚夜

大家想對猁定皇 個人黎講一定係25狗

緊係中出25狗

麥巴比睇落未來兩年都唔會走

vs 曼城
werner pulisic
mount
chilwell kante kovacic cho
rudiger christensen azp
mendy

好彩冇睇

Kepa start la
FA Cup 佢守開

vs Man City

Mendy
Christiansen T.Silva Rudiger
CHO Gilmour Kante Alonso
Ziyech Giroud Werner

正式宣布西班牙係我轟福地

魯蛇

Christian Pulisic was fouled 11 times by Porto 🤕

The last player to win 11 fouls in a Champions League match: Lionel Messi vs. Real Madrid in 2011.

vs 曼城
werner abraham ziyech
jorginho gilmour emerson
alonso zouma silva james
kepa

遲早變廢人

賣得

屌呢隊波圖真係煩過女人，抽中佢又唔俾人慶祝，贏佢又話俾人insult，最叻就係拉高其他人嘅仇車值

我地四強係打PSG?

Hazard: I hope that we are drawn against each other in the Champions League next season and every season so we can meet again.

今年可以啦

成個智障咁

成隊波除咗後防 前場四個位都係第一次打大賽四強
（唔計豬）
所以打猁係好過對蝗 因為聯賽對過比較熟路
班靚仔打蝗8成會腳軟

好驚比佢地見識完蝗有幾勁又開始迷光頭狗下季嗌走

佢哋場上既表現都好摟抽

波圖班癲狗玩功夫逼搶，一到中圈果度就俾人逼到仆街，唔係佐狗真係隨時輸多粒

決賽係

原來杜蛇唔同佢握手 好波

估唔到干斯卡奧以前係扭扭樂之餘 重識教波 打波圖感覺重難過馬體...

打鍠好d wo 我地對猁d勝率

美隊 好靚仔

失眠呀

但都好似有遞隻手埋去?

美狗乖乖地唔好再傷

合理，一個足球教練，一個演藝老師

兩個都唔同身份

對曼城
應該會控球較少
前進要推進強嘅球員
雲狗 美狗
猛
應該走唔甩
袋翼衛
唯一係牙朗定捷
預計機會唔多、靠死球嘅情況下
用牙朗會合理啲

干斯卡奧 係咪以前踢拉素果件?

真係睇好佢會成材

而家要保持社交距離
正常而家唔係太Fd 都係用擊拳代替握手
唔係咁都嬲嬲豬

唔駛講咁多，一定要打殘隻259

佢係幾惦 唔傷真係可能有機會接到夏神班

幫Benson宣傳

Benson:
上星期應承咗大家但無開節目，今個星期次回合後即刻開番一集
節目時間：4月14日 （星期三）晚上10時30分

《The Blue Flag》迎來節目內容小變更！
除咗一集節目有賽事前瞻同展望之外，亦會加入唔同專題，深入分析球隊每一個位置

今集內容大要：
1. 歐聯/英超賽後檢討
2. 展望球季最後直路
3. 專題一：佐真奴表現重要性
4. 專題二：購買新中堅人選

今場賽後真係唔傷既代表佢真硬淨左了！係差夏神既穩定度！
希望做到下一個夏神

尋晚最嬲應該係mendy佢歐聯未失過openplay

有咩好屌, 唔通叫James夾硬拍埋去搏輸12碼

佢自己都有球派膠 好彩對家把握力廢

人地射得靚冇嘢好講

係佐狗篤左個波, 呢條黑鬼真係好有運
次次犯錯, 唔係對面食唔到就係隊友救到

決賽係蒙特對多蒙特

嬲wt
一世唔失咩

佢尋日失左個球
佢好嬲喎

訓醒果然係出線

今朝睇下瞓下，仲要有段時間發夢夢到美狗同Kai又入波，點知一醒見到仲係0-0

所以咪話佢好嬲囉
唔係我傳心師，係佢真係dum哂地

龍門有火係好事
你望下Kepa...都係唔bin啦

EQ低就EQ低啦
佢想隊友做d乜?

你咁樣就睇到EQ低
你唔比佢屌自己嘅 我覺得佢只係屌隊友專心D only

歐聯入到4強，應該要放棄FA CUP專攻聯賽前4同歐聯?

唔忿氣都可以嬲，一定要有戰犯？

佢傳失果球都冇人屌鳩佢啦

佐有

算喇唔好嘈, 文迪都係廢物黎
只係身高高過KEPA , 感覺上已經好好多

4強贏唔贏到都好，唔該同我鬥到最後一秒
唔想好似對阿鏝李咁半場分勝負

入semi有12m獎金

反正遲早都換1號龍

而家好似淨係傳免簽Dollar

咁少 人工都唔夠出

間唔中都會派膠
不過又好似真係冇邊下派膠之後失波
反而kepa唔派膠都會吸世界波

贏埋fa cup啦 比到盡都係打多兩場

依家隊波差咁個中場可以分擔佐高簡, 傷一件已經唔知點輪換
喺嬌狗未成材之前如果可以平平地簽到個28-30歲左右打到兩三年嘅就perfect

正如當年簽到法比咁
做埋名叔

其實應該放棄聯賽, 主攻歐聯FA CUP, 行2012年舊路
聯賽自從輸比閪布朗已經收左大半皮, 鏝,阿,西咸,李都未對. 人地西咸全部易食到嘜咁, 而家仲要落後緊人1分

如果搶到就試吓bid卡馬
Last year 40m左右應該得
貴嘅咪用㺂加錢換飯
暫時諗唔到其他

我哋班靚仔唔係當年班阿叔
心態有冇咁硬先

法比波叔呢d太高質可遇不可求

興奮到

迷杜蛇了

捷

好狗

杜蛇可以起銅像！！！！

淨係一圈嘅歐聯獎金未計轉播費

哦係 轉播費先正

杜：rabiot

Kante做icon

但是歐冠換來......

yes
起碼人地唔會鳩射世界波恰kepa手短先

做龍門同做籃球員一樣
最緊要夠高+手長腳長
唔打得都睇得

最底嗰位fm神童好耐冇見

又有得踢!

啲球員都肯定唔會放棄
慣晒一周多賽
慣晒chur盡踢
就算某啲球員抖多少少都唔代表係放棄
A B 隊都有能力

For the 2019-20 season, Europa League competition winners receive €8,500,000 (£7.5m/$10m). The runners-up earn €4,500,000 (£4m/$5m).

歐霸盃

怕班後生頂唔住爆煲，Kovacic/隊長同Mount好明顯出到乾哂

如果果時撚蛇買撚埋飯狗就好
呢家就有多個用

有潛質但夠經驗咩
已經成堆潛力撚

歐聯CA mom po下面cm好好笑
同ca打美式足球

好憎個Otavio 自己就好茅 剷人唔收 但係比人掂一掂就七情上面 影帝上身

你都係搵個後備啫
佐毒最多得返兩三年貨 搵下半成材接班好合理

對面成隊都係 成班影帝

咪抵佢哋俾杜蛇睇唔起

半成材反而仲需要更多上陣時間啦
上陣時間唔穩定都會害咗佢
過渡期要接班搵後備
可以參考吓以前美利拉斯之類咁嘅具經驗又有兩三年貨仔嘅中場
佢地唔洗太多上陣時間去求進步
但又有足夠經驗一落場就交返足貨

佢唔傷狀態好已經幾材啦

連埋個領隊都喺場邊鳩叫，球球都係咁

真
佢只要唔傷
正常上陣時間之下
一定成材

類似早幾年vidal去疤果種
或者Matic去獌

而家25-28呢個範圍有咩選擇
勁嘅大部份都三字頭

BAKAYOKO
BARKLEY
DRINKWATER

干爹

已經有喺陣中啦

Welcome back Legend Drinkwater!!!

完美！

睇吓杜蛇睇唔睇得上double b
飲水真係快啲躝

ROSS BARKLEY

拉比奧特

Rabiot 肯嚟做後備？

未必真係多
概括睇吓嘅話
有啲選擇嘅
國米保素域 28歲 2022年合約到期
角色同高差唔多
如果係同杜曹合作過嘅
上邊有ching提過拉比奧特
仲有巴黎柏尼迪斯
呢幾個啲角色都有似地方

比比隔離隻中堅都好撚多嗲

今屆歐聯冇熱血反勝
複製唔到2012

其中唔係不可取嘅
傳奇巴對中下游成日都尾到機

好似記得多有傳過一個
唔記得咩名

查漢奴古係咪無打咁後？又係完約

主要踢攻中 應該踢唔到杜蛇既6號位？

近年奴古喺米蘭都好似主要打前場自由人
有時邊路出波型翼鋒(椰子嗰類)、有時就攻中
應該打唔到咁後？

柏尼迪斯喺季初好似係傳過
但當時wfc 因為個個掛住J kai

無睇糷咁唔啱用

唔洗講咁多
簽馬昆老師中堅防中輪換踢

佢啲波都真係有少少似椰子
可能係右腳版嘅椰子

好！

簽返傳奇馬迪返黎都得

我哋有威爾斯版

聽講摩笛同華錫好熟？
鍠狗出名咁鍾意賣icon welcome!!!

呢個同加仔睇下杜蛇要唔要

係，仲踢過國米，當年係幾好波

嘩佢仲有冇兩三年貨仔

錫住用一定有

佢去做進攻個focus引人地foul，變相令到其他隊友個空間大咗，好似當年世三咁

覺得阿含應該幾啱杜蛇，可以踢幾個位，又喺玩開後上中堅既錫菲聯，同埋都係玩三中堅既紅牛踢過，應該幾啱踢杜蛇三中堅入面既兩邊中堅

反而保素域真係諗得過
國家隊又係同高夾開
排陣上一齊用又得
輪住出又得

佢應該岩中間中堅多d，識用波都指揮交通

Marina多數免簽先諗
較大可能係收含/Gala 用 借嬌
如果三個繼續借先再諗買唔買

講起Asus同鄉
Rakitic都可以考慮
不過33了

都合理
都同意收返Gala 借嬌
Gala已經有唔少上陣經驗
相反嬌都需要有一季喺英超球會能夠爭到位置
先證明到佢嘅表現係持續向上

克羅地亞中場啲人嘅踢法同類有好多個都幾乎一模一樣

應該fa出副選
其實杜狗唔好睇白禮頓

可以啦 都係幫手輪換

當佢嘅箭頭轉紅就會變十字

打車果場仲見到級數

呢啲級數仲喺度嘅
不過一到30+ Marina都多數唔諗架喇

Rakitic咪搞啦

發覺冇人講大師兄
切啱杜蛇玩啩

抱緊 這歐冠 9年了 我們已等了很久
記得 這一腳 記住了 最後TM那一腳

其實rabiot唔錯

講得好！！！

會唔會進攻慾望太強
留唔住喺6號位

切都唔會打咁後
中場中靠佢散步就死得

Kai嘅sub

咁懶算數啦

好撚肉酸

打前都死啦，都唔好講mm，傻狗同美國狗係前面都要係咁迫搶

收返加仔借嬌 賣巴切係最好

重幾靚仔
不過教出隊飛仔波

切係富臨其實都少少懶 係技術好過d隊友

訓醒未 2021年仲拉傑迪

波素域/拉比奧特反而啱駛
想要前者

買利華個kai咪得囉

沙蛇隻鏟雪佬同umbrella 都勁 好想要
沵眼光好到

Golovan夠做啦

下年轉踢4後唔同陣
唔知杜蛇想要咩人

Umbrella同馬昆老師真係幻想目標來
前者話要留係國米做隊長

拉素Savic 有冇得諗
攻守好似都唔差白普巴

嗰時干爹話要的 又唔買比人

美斯級待遇

呢兩個關干地咩事

如果切唔傷 好啱佢上位

見blnaze成日屌佢
但我睇國米都覺得佢唔錯

咁懶
實比杜狗20分鐘換走佢

好似完全唔係嗰皮

Welcome Choupo-Moting

galaga打法上比起嬌狗容錯率會高d, 而且今年都打足，唔出奇

點解唔可以全都要

做sub 大家想要咩級數

握佢老母咩 踢到ca就死咁 又郁啲就投訴 煩到閪咁

起碼落場勤勤力力先啦要已經係sub 仲想懶懶閒？

咁傳奇巴仔夠唔夠勤力

勤力有餘
質素不足
學你話
做sub仲想點 但態度一定要好囉

老老實實
如果傳奇疤鳩唔走
撚蛇可能仲教緊

上場對利

巴鳩唔洗諗啦
賣得就賣啦
唔洗留戀

其實我都覺得巴仔淨係打sub 係ok
只要唔好俾波佢做 唔好正選 唔好俾時間佢諗

呢幾日既車區風平浪靜
冇內戰但推得好快

我哋多鏝一日休息 可以爭fa cup 最慘係華碩傷咗

係
佢明顯係一擔大旗就會好閪
踢吓啲閪波 跑嚟跑去嗰啲 波牛式踢法就啱
不過都算吧啦 維拉要就賣啦

拎歐聯資格

歐聯線：打2場鍠、1場多仔

英超線：白>倫敦一哥西咸>富臨 > 鏝 > 阿森納 > 李城 > JT

但係依家佢身體質素唔夠 下盤唔穩
唔足以應付佢既踢法
唔練好既話 踢多幾年大傷就收皮

讓4mode on

感覺車仔唔再需要依種無咩速度既playmaker型翼
反而應該要D突破鳩爆型

SMS好撚貴 呢件買嚟做後備不如買camavinga

打得實在好 有野J

如果獌打到我地咁成績 d post(佢地個d)可能推得重快

reus咪都仲生勾勾

中堅可唔可以買Hernandez 唔買sule 尋晚勁到仆街

就係唔知點解成日屌umbrella
我覺得佢出走意甲都會交到貨

咩叫足球

唔洗等踢多幾年
今季完季前唔再大傷已經係好消息

因為椰子都冇咩空間可以發揮
所以奴古都可能應該係咁

沙利後期改善左好多

唔傷真心唔使買Kai

你哋係咩嘢？

美狗俾人狂踢都唔會傷，反而自己行行下就會拉親，very on9

拜用rc買嘅人邊會咁易放
加上佢地堆老中堅季尾走哂

下體出產嘅cb勁到

位都唔同都有可比性?
都唔好講kai stat靚幾多

好彩買左 呢個價買到kai其實算抵
條友d技術真係好撚癲

我又唔明點解拜平時唔用佢
打到咁highline唔係就好需要佢呢種中堅夠快去包返d波咩
尋日難得見到紐亞唔洗一個打後防

林sir 就係將切擺假9

點會唔同位？

老實講睇左成季
都幾明顯kai係果種要身邊有人打配合
1+1>2果種球員
叫佢孤軍作戰<1

如果曼城同皇馬晉級，咁我哋就係四強最窮嗰隊
其餘三隊幾乎係皇室同政府出錢，我哋油王就畀政府迫害

你用撚蛇講
撚蛇手下個kai幫rj執屎嘅
點會同位

支持多仔！！！

相信佢唔止得咁多
佢仲有好多潛力未發揮到
但佢走位好聰明 可惜車中前場無人俾到波佢
椰狗又無態

Kai 同切又唔同既
Kai既適合位置明顯係以家既偽9怎至9號
前過切

車路士話你聽咩叫歐聯四強

俾人黑左球無喇無喇

仿然相信We did it

買到一定要買啦generational talent
切雖然係有改善但係work rate都係偏低喎

熱血中出25古

美隊琴晚都踢得好精架喇，波閪埋親身都放軟晒身等你撞，唔係一早收左皮，你話乾屍教練無 order 就奇，好開心美隊同捷都打番起。

維拉多數都唔會買啦，Dean Smith都唔多鍾意佢

我合理地懷疑佢係老鼠分身

向富咸咪一樣hea

我都覺

其實佢同雲狗美隊啲無球走位都好好
係finishing太差

Kai係有talent但點用佢就好花教練心思

之前係永昌宮已經俾人屌佢懶
私心係好想佢返嚟踢

平民車

如果皇馬4強唔出世三而出黑鬼
我車等住幫拖舟含

出世三好d 明顯無態

Kovacic out of Chelsea's FA Cup semi-final against Manchester City

抖下啦
4強等你

簡又岩岩傷好，高又傷，佐又全勤
其實FA cup我3個都唔想出

嬌

對鏝無kova可以打定輸數
出哂副選 俾班正選抖下
專心聯賽歐聯好過

想睇anjorin

難D 前場出哂副選都係未到anjorin

撚蛇都唔敢咁出啦

躝啦係富咸都做唔到球王

早賣早著，唔好再對佢有幻想

人地lingard 去西咸變連皇
佢去富咸都仲係龍虎廁

又話咩上個論壇係貪夠黑心之類呢啲另類思維

RJ睇左佢兩年
完全唔覺得 有咩咁特別
但偏偏車 同 國家隊都好似咁睇好佢

其他英人 右閘
攻有阿諾 守有雲比沙卡
你話James 攻守平衡咩
係攻守都唔強囉
出波 突破無
防守 唔集中 成人要人執屎
身型優勢 同快
咁walker仲強過你啦

未來囉

好耐之前喺度話佢有咩不足都俾人鬧

訓練夠勤力啩

身體質素同crossing
冇其他

雲比沙卡守得唔攻得
taa修夫基唔識用
咁咪得返rj囉

佢出波算好啦 係成日衰唔集中
但係集中呢樣問題其實好多後生仔都有

呢度之前個個話佢出波好過azp幾條街添，只係無人接應
但佢根本上係望都唔望鳩咁斬
佢同用腦踼波仲有段距離

Walker 21歲果陣都係一碌柒
Rj起碼值得俾多2,3年成長
反正佢+azp輪換未至於差到要急買一個即食

Rj仲細過taa一年

MM一開始都係一碌柒
而家已經進步左好多

咁講真 RJ 副計又真係好j既

如果keep住3後就唔同講法
始終cho 個定位唔應該係翼衛
azp 就直頭唔係個回事

下下拎MM出嚟講就無得講

仲有脆皮

唯有信杜狗轉4後唔係9up

入到四強 安心了 我死返去溫書先
Btw四強首回合應該撞咗我考主科...

......> Vardy > Kane > MM

紐亞琴日有下衝到上半場好癲

今晚可以無乜壓力下隔岸觀火真係好

好想中出叛徒，同世三聚舊

其實都係得班印象流球迷2021年仲話我地金錢足球姐

Marina 幫手清理

四強：

尋日有下反擊
無記錯
好似係2打1
盧卡斯行住包皮
包皮禁區頂一cup想橫傳
紐亞出黎一下清走
Cls

原來Bulka同PSG夏天就完約
出走完結果又係乙組借嚟借去，咁就兩年

有冇人留意到琴晚傻狗比pepe批完之後
有啲火

呢家全隊波最冇火既球員算唔算係美隊同丹女

2021-2022 chelsea starling eleven
Kepa
Ivanovic luiz zouma alonso
Piazon mikel
Musonda mata hazard
Remy

雖然佢波底好好, 又高大
但上場d軟射真係睇到有D火

仲有衝上半場頭鎚

金錢咪金錢 度縮又有咩好

美隊入波會咆哮

主場可以開鐵馬沉橋

Taa綁定神軒

matt law 躝未

美隊入波：😆💪🏻

支持今晚猁鍠mma 爭4強

慶祝大動作會整傷自己

喺PSG 派咗次膠就收咗皮到而家

其實痢出線對我地最有利

等佢地爭4要顧多條線
又唔做飛黎飛去
同埋真心覺得痢點都易踢過鍠

對鍠先可以複製2012

我覺得鍠易踢啲
佢地啲中堅仲要唔齊

痢鍠今晚出全力呀
唔岩就打鳩對面喇 洗咩忍？

拿祖+米利唐 點睇都勁過卡碧尼+Phillps ...

真，支持拉莫斯拉手 文尼好似老鼠踢鳩佢

拉莫狗武肺

唐仔我驚佢再炒單刀會淚灑球場

但猁啲前場好撚柒癲

都係文尼好似踢艾達臣咁踢鳩25狗個頭好D

最好黎多個斷頭台

賓斯馬屌打

呢家美隊咁fit 前場3個都護到波 有推進
佢真係餓下波 排下隊先

Fit有咩用

比你燈完骨都冇得剩啦

佢而家連場都冇得出
應該好快有抑鬱

決賽攬炒鈀

鍠果幾件好癲
benzene, Modric, kroos

點睇皇馬中前埸都贏曬

神軒就出得，加埋邊爐泰亞高都好難搞
最撚驚係前面隻Jota, 條撚樣痴線

必須承認邊隊晉級我哋都係underdog

對皇狗一定難打好多
接受現實今晚幫猁狗含喇

對猁狗點會underdog, 聯賽碌柒咁, 一冇左vvd即刻變返海鮮猁, 主場連輸6場

yes
對猁可能有得-6吓
對鍠你唔係出150%力一定出局

坐吓囉
上季mm都係wfh完先突然覺醒咗

真，冇錢點踢波而且洗錢都要洗得啱先有成績

脆皮就算啦

對呢隊皇狗都驚不如返屋企訓覺啦

後生 心理+身體質素好仲唔夠？

remy bats 雙前鋒ok?

降班格

其實今年應該入到決賽
跟住四強好大機會對皇馬
咁啱就遇上皇馬呢排唔係好掂既情況
位對位也好 整體也好其實都唔係下風
應該55波

而家利聽日反cup的話
可能入四強機會仲大
不過其實以利難D反

至於拎冠軍真係未知之數
如果踢曼城的話 今個weekend可以當係一個前瞻
踢psg的話 應該算係下風

不過呢D一場性既真係充滿問號

想對皇 唔想比猁入決賽

對皇對利都係55波左右
好彩入決賽嘅話
對PSG 就67淨係包皮都夠後面食麈
對曼城就會被技術性擊倒

咁不如投降唔好踢好冇
當年直頭唔應該飛去拜仁主場踢啦, 棄權就岩

不過唔計遠古個d 真係未試過歐聯打鍠

建議依家投降算
比返波圖入四強

事實唔係咁？定係ching有信心到食硬每一隊？呢啲只不過係好容觀嘅片面分析 事實我哋係唔夠打 又冇人地默契咁好

古圖狗會係龍門位執幾多次波

你都白痴既
當年對拜仁仲差過依家對皇/鈀/鏝好多

唔識波都識睇下賠率喇掛?
當年直頭比人當中遊球隊咁睇

盃賽呢一兩場真係好難講，至少實力無上年對拜仁咁懸殊

未踢已經哭定喪先
真係好理性

咁所以呢2012年贏到 咁2021年又如何當年確實係超熱血 咁關今年咩事 定係你嘅客觀分析同我唔同？

其實上季一開始都唔差
無咩邊個打頭兩季英超就已經咁勁
所以下下同mm比係無得講

咪比猁狗反勝出線
佢地d士氣波好撚恐怖

客觀分析
笑撚死人
足球之所以咁迷人就係因為球場上有好多個可能

你咪繼續哭波喪

對唐仔仲有寄望先咁講啫

希望佢好好係阿狗踢足3季, 咁就報答到車狗

賓斯馬近排真係fit到仆街
早幾星期睇咗一陣皇打唔知咩隊90分鐘仲係和
賓周冇啦啦喺禁區邊半窩利射球世界波絕殺
近排睇親都幾clinical
唔似以前咁大哂做笑匠

真係希望佢去睇下心理醫生
唔係遲早變達子咁入波都喊

呢隊猁已經冇能力反杯 之前個個箭嘴向上 仲踢緊重金屬波就話姐 而加人又傷 心態又唔同左 鐵定打皇

不必懷憂喪志
在艱砥礪
戰鬥到底
踢都未踢就話輸 算什麼男人！

同意
佢而家驚到空哂都寧願傳俾第二個射
要心理醫生開解吓先掂

重點係佢地唔係逼搶型既隊
我覺得現階段對啲逼搶成熟既隊伍我地踢得好辛苦

鷹谷啲白卡佐尋晚踢到咁都可以話踢得唔好 就因為佢甩波 比數據就話踢波淨係睇數據 証明你唔識波

事實係冇得話食唔食硬
嚟最後階段就場場都難踢架喇
咁可以點
咪大家繼續支持囉

佢del 左？

嗰場收錢都靠佢呢一腳

成隊鍠我淨係驚賓周馬
兩三下忽然就搞得掂

唔係食硬但唔使未打投定降先
你咁計用球隊elo計分算啦使咩踢

隨時捧盃

學何sir放隊FIFA出嚟計數值就得

我今晚就捧猁既

猁多

193係車狗？

兩隊都難啃
有得揀對鍠點都好過猁

張飛cut咗金章安落幅相度

當年四強作客魯營, 我記得馬會開疤狗贏係1.04定1.05，當正我地係基達菲咁
有冇ching 可以搵到當年賠率睇番

又發功

認真利易踢好多

決賽要互射12碼

我地隊可以搵邊5個射

點解要互射12碼?

5個佐仔

歷史話比我地聽要互射

美 Kai 佐 azp MM

佐猛azp 捷傻

Jorginho Mount Havertz Werner Azp

美狗改返做豬蛇射最後一球

好顛你話踢完俾拜仁血洗咁哭波喪好合理，但踢都未踢就投降，咁辛苦爭入四強係咩玩法

如果決賽唔出佐 出毒高？

雲？

隨口噏都噏到5件

Werner條撚屌十足十當年小豬
入撚到咩

事實係唔夠打 但係我覺得以尋晚嘅韌性俾人屌足全場都守得集中 係輸粒倒掛 去到四強決賽都應該keep到呢股韌性

我覺得要有返咁上下心理質素先得

我會搵魯狗射

nic真係好愛德國雙子尋晚睇波車都唔睇拜巴

俾佢做日任

轟拎冠果年 本身expect決賽打蝗，但佢地互射12碼輸比拜

唔好睇少蝗打盃賽啦
人哋三冠王班底 我地歐聯P牌

120' 換咗kepa守龍先

猛傻佐艾馬azp豬sir

有冇人同意互射12碼要搵kepa出黎守

鍠馬呢啲夕陽球隊跌哂watt啦
不足為惧

Ching sick ball

兩害取其輕

可能到時kepa會唔肯換入場守

Kai=mata MM=撚狗 魯=雷sir azp=a cole 豬=巴

Kepa = 會長 估中曬邊

即係kai會射失?

到時換卡比叔
遲左兩年既換人

你話決賽對西布朗就話驚姐
都唔知you scare what

mendy守12碼輸硬
上次睇佢守好似唔識守咁

但係一球都撲唔到

輸手短

未見過文狗估中過一邊

佢非洲人
幸運E

原來kepa果70M就係買黎呢度用
Marina又贏

所以今晚點都撐利

Kepa撲12碼次次都交到下貨
佢真心勁

杜sir=迪馬提奧
好搵定工了

佢歐洲人 運氣s

同意 我地今晚一齊撐猁！

佢嗰種係畀人睇住食 郁得太早

燈力全開

中間嗰句幾押韻

我真心撐的

你是真心燈的

即時嚴肅性大減

Rap出黎幾過癮下

四強對西布朗或者般尼茅夫就話投降啫，其他對手點都有得打。

仲有鍚菲聯

講得好！

買到hakimi就一定要買

對！

認真講 全部躝啦

寧願睇Gallagher

12年真係好撚好運

卡巴叔

我哋三次四強撞利物浦，輸咗兩次

四強無論對猁定鍠
我哋都係佔上風

麥高sir加callum robinson打雙前鋒嘅話我地輸幾多

斬皇轟
擒冠先擒鍠

比波圖入四強
利狗晉到級都傷幾件

Jorginho Mount Werner AZP Kai/Giroud

竟然係 Werner

射12碼都air, 有得重射

隱性迷雲？

120分鐘換Emerson 出黎射

佐狗 椰狗 M狗 射 wendy力場會救哂對面三球

歐霸對法蘭克福個場型撚到
企定定救射中間個球

Barkley?

屌

轉4後嘅應該係4231/41212？

4231

Kai
Pulisic mount odoi
Kovacic Jorginho
Chilwell ruidger Christensen azp

41212

Kai pulisic
Mount
Kovacic kante
Jorginho
Chilwell ruidger Christensen azp

長遠黎講中場都要買人 佐仔打個6號位 始終唔夠硬 好想開飯 不過唔知杜sir岩唔岩用 同埋轉4後真係唔知占士打唔打琴右閘 佢成日好淡定 太有自信

當年 mata luiz lampard acole drogba
今年 mount rudiger jorginho chilwell kai

搵譚sir換飯係最好

譚加30M都換得過，再多就不了

今日我女神leupolz生日

Rice唔係話要八千咩Tam+30最多都係六千幾七千

點解要轉打4後衞

3後衛好正喎

女足都燈

係

Mendy = Cech
手長腳長 平時唔識救12碼

最後一定係

X奧X

冇燈 真心女神

法國神塔 腳法幽默

係女都係你女神㗎喇

MK 狗公係咁

角球走甩 X奧X
代價大喇

車區女神

夠竟邊個record勁D
歷史上淘汰拜嘅最後都會贏
Vs
車就2012巡禮

馬體會2016淘汰拜仁都冇得贏

當年邊個講波 bein sports要請番佢講先得

多個plan 可以輪換下 azp
唔係嘅話真係踢撚死

唔洗咁灰呱以杜蛇個種戰術打法 我就真係唔太擔心對是旦一隊

Cable

2011冠軍係巴塞

U23 goal contribution第一加英人護照已經值100M啦
另外果30M送俾閪咸嘅

唔計

對住一隊不斷刷新歷史既皇
隻盃一早book定啦

sor 你啱

直接買多個中堅

中堅我地夠啦 問題係azp個位 要有一定出擊能力 防守意識又要高
攻時變閘 防時變中堅 好難搵

講啲咩我睇唔到

講pepe批kai踭

今晚唔理邊隊出線 最好就打交斷腳斷手紅牌一齊黎

都係穩守等機會

珍

全隊中武肺出B隊打

AZP呢個位真係好彩係佢踢
鐵人同唔識傷仲要係唯一冇人後備既位黎

咁又唔好 斷腳 斷手 收咧就算啦

我都唔太明點解左中堅可以用zouma rudiger，但唔可以是但放一個去右中堅

但真係唔得

你右邊可以放隻女人/開心狗落去
但左邊要出返個類似AZP嘅人 保持返進攻攻力 e.g. 艾馬狗
但艾馬狗防守太撚垃圾 所以根本代替唔到

因為占狗防守差 袋又唔係真係踢開閘

魯魯已經練緊出擊型中堅

AZP 個位又要包位 又要執屎 得閒又要跑上去助攻
仲要走上走落要岩時間先得 真係唔係個個都做到

大家覺得今年poty會係邊個
我諗一係azp一係華錫一係mm
私心想azp拎但mm應該最大機

上場魯狗傳醫院波差d收皮

100% mm 唔洗諗

MM+1

今年拎歐聯 mm/華碩會係世界足球先生大熱

Azp 攞番一年都唔差其實 mm遲幾年有排攞

Cap圖？

但係今年一定係MM

杜sir

下體想賣Saul

而家鬥老屎忽咩

mm毋庸置疑啦

杜蛇好波

已成廢人

fuck off 啦porto, 踢到mma 咁

佢成日吹奏個位sane

力場龍Mendy !!!!

當年簽咗8年約
依家賣走都應該好貴

明屌鳩你，吹咩？

戲子先麻撚煩，係去到琴日最後15分鐘先唔再扮，好硬掙完全無事，勁唔想對兩牙聯賽啲仆街球隊，假到on9

根本就係11個pepe佢果個年代皇巴演藝學院巔峰

泰利 安歷卡 盧卡古 巴克利 佐真奴

急call 撚狗

【Budweiserx何Wayne與你回味英超王者時刻: 熱刺1:3曼聯 - 賽後評論】

Budweiser 貴為 King of Beers同英格蘭超級聯賽指定啤酒，特別揀選多場精彩賽事，連同人氣足球評述YouTuber何Wayne，喺賽後同大家重溫各隊妙絕攻守策略，詳細分析成敗關鍵，一定令你睇得津津有味，無論有睇定冇睇呢場賽事都唔好錯過！

立即Like同follow埋Budweiser嘅專頁，我哋將會為大家帶來更有關英超嘅精彩內容及活動！ 繼續與一眾球迷共同欣賞英超賽場上每個皇者時刻！

#BudweiserX何Wayne賽後評論 #睇英超飲Budweiser #Budweiser #英超 #啤酒 #英格蘭超級聯賽指定啤酒 #KingOfBeers #BeAKing

呢場決賽復仇戰
唔打真功夫成隊返去打哥爾夫球算啦

原來法比有出tweet俾車

飲酒會唔會教壞班學生？

杜蛇隻左手

冇啦啦jm撩交嗌

Chelsea have held initial informal discussions with Sergio Aguero's reps just to open a dialogue and gauge interest from both sides.

🖊 | @siphillipssport

Welcome!

啲回塘廢閪就幫人接貨 夏撚果啲連做樣爭都唔做

我車今年只接受Haaland / Kane

Porto claim Thomas Tuchel 'told Sergio Conceicao to "f*** off" as he tried to fist-bump him', leaving Pepe furious and stars squaring up.

參考下

今晚兩場都好吸引
Btw我地對上一次打皇馬係幾時
睇波十幾年
好似無咩印象對過

皇家馬體里

Friendly?

form ying

[賽後小風波]

Tuchel向Porto教練Conceicao講左句"Fuck Off"，引起Porto職球員不滿

Tuchel記者會回應:「我只係同教練有少少爭執，突然間全部人既目光都放係我身上，但事件無令人受傷害」😈😎

白白馬佳田D frd

近二十年都好似冇正式比賽對過

估唔到杜蛇用英文屌

唔覺得多仔反cup到

屌得好 波狗啲踢法咁撚污糟 邊個想同你握手 死撚開啦

no bullshit let's go

We have new KDB

廿幾年前嘅歐超盃對過
尋日聽個旁述講

可能呢度全po都未出世

想屌咪屌
要擇日咩

咁又唔會 都係98-99 年姐

1998

鬧交都唔得

我今年揀科

真係未撚試過歐聯對鍠
猁、疤、psg就成日對

岩岩升香城中學

車對蝗大賽未輸過

啱呀，波圖班撚樣都冇講一聲就打爛仔波，想屌咪屌

email 先係車區女神 係某車迷子條女黎tim

打和啦

杜蛇句fuck off 丁死人

原來著名迷巴仔會然猢cfu 依家叫做MyKovacic4life

做咩要咁做

要重演mata咁 第一輪射失

Hansi Flick will leave Bayern Munich in the summer to take over from Joachim Low as coach of the Germany national team, Lothar Matthaus has said.

唔出奇

拿蛇

Buy Saul la diu!!!

如果唔貴，其實買得過

但只係Plan B, C

俾啲面利物浦好wo

出硬線架？

一陣利記又玩熱血反cup呢啲老土野

覺得反cup都唔出奇
又唔係未試過4球都咁cup

要個正選同後備之間嘅人咋嘛，難得下體又會因為佢食齋所以想放，搶啦屌

sule 定 saul

套戰術冇左雲迪克根本打左7折
依家果對中堅根本係英冠level黎, 高位壓前做得唔好
長傳又廢, 單防又廢

邊個教都死

Why not both

堅持Plan A要Camavinga

你講七折咁厚度
我覺得係70% off

我都係岩岩先升中1..

有無得聽下

杜狗會成為切狗第二匹千里馬
切蛇將會戰勝歸來

車喺正式比賽對鍠保持不敗，唯一嘅一次贏嘅歐超盃就係對鍠

飲水sir: 屌你當我流架？

飲水蛇呢啲冠軍級中場
唔使千里馬呢啲小朋友嘢
即啪即用

係入左2021佢地條進攻線都啞埋火先死得咁甘
上半季冇左雲迪克都仲搞得掂

識波咪你呢啲人

杜蛇好有legend feel

我猛

都係得個祖達fit
三叉成季柒下柒下，得沙律柒都keep住入到波

我地中場大把人，嬌魔加仔龍虎切巴仔巴卡仲有飲水都等緊杜sir發落，我覺得清咗人先至好再買人

做中場後備 fit哂

法明奴回塘到已成廢人

切無架啦
唔駛再返嚟
下游隊已經係佢歸宿

隔離post 傳奇西瓜恩肥撚到

我唔同意你既講法

真心情願鍠贏

硬係覺得對痢會輸

今年咪對完猁 仲要贏埋

嗰啲咩寧願邊隊贏
放棄盃賽保聯賽
讓冠論嗰啲人唔該離開
呢度唔係俾你放負用

老老實實
痢贏最好
就算我地4強輸比佢地
起碼都迫佢地繼續雙線作戰

痢通常一打歐洲賽對軌就會上力

早年摩一最勁果幾季就係比痢踢出局

幸蛇幾時驅逐火撚屌出車區

火囝好慘 挽留佢

luis garcia

屌你
我幾時有講過讓冠論?

你放負姐 我信你唔會講讓冠論咁痴線

但係你成日講肉便器論

事實
我地係阿仙奴肉便器

反猁都要接受現實
猁出線對車黎講點都係最好
一來易打好多，二來迫佢地雙線，打聯賽分心
都係早d訓，準時3點起身幫猁狗含la

仲有 @hanako

無計，有個高圖25係對面為理性車區帶嚟咗一點不理性

西甲一哥都踢得走
二弟洗乜驚

顫抖吧!古圖狗

係 我理得c朗定五條煙返去踢都好 一日仲係隻25狗守籠 我就係要對隻25狗！ 射爆佢老母！ ！ ！

自問要求唔高，今季贏多3場波我收貨，其餘輸鳩哂都冇所謂
就係四強對利狗或皇狗 主客果兩場，加決賽一場！

我要求低啲
四強嗰兩場一勝一和我都ok

雙冠係最基本
駛咁多錢就係要拎冠

俾我就會揀贏兩場足總杯
歐聯四強和曬佢攞作客入球晉級
最後贏埋最後一場決賽

呢個車區太多正能量 好唔習慣

個啲又負又甩頭髮嘅人 我地車區唔需要！

鍠啦
利狗再捧一次歐聯我怕d精陸沉香港

Agger 可以居高臨下睇r連真心正

聯賽對埋阿狗你就知我無9up

呢一刻真係好想鞭屍，當年話撚伯好過杜蛇班仆街

我哋今時唔同往日啦
仲駛驚阿仙奴?

杜狗聯賽都失好多分，唔好俾佢呃咗
林蛇大打進攻足球

比阿狗凌辱

如果真係咁就好歐聯＞所有冠

有d嘢係inevitable

起碼佢後期處理手法做得好好，識得同球員溝通番而唔係一味屌班球員廢 唔集中

猁 鍠邊隊出線都冇咩所謂 反正都炒到佢地喊住番去

西女人又要搵施狗了

淨係想打爆隻259，猁記唔好阻住晒

皇馬客勝3倍 又派錢

真係 不過對皇可以落25狗面就好撚爽

我想試吓俾世三強姦

你又好似有啲道理

法律狗：波圖屌人老母先，俾人屌返好正常

15/16咪強姦咗

串埋多仔咁痴線

唔痴線，鏝打歐聯成日都突然自爆，抵博

曼城例牌出局 認真派錢 呢度買2舊都收差唔多3000

仲有我地決賽要打德甲隊

azp可以完封世三

林蛇大打被進攻足球

準備埋位

多仔
猁

皇馬

Paredes串撚到

全面進場

我冇膽串 祝一齊贏

贏錢請食m記早餐啦

你入黎屯元天我請啦

請 亞玉la diu

ok!

OK 我仲記得你咩樣
北江等!!!

幾點？

車對皇
曼對鈀

都幾好贂

好睇

你地話事！

Benson take左嘢？

聽朝亞玉門口等！

無你份

沙牛麵

茶走

我請！

艾拿巴上場守到PSG一棟都無
如果唔係週薪叫價咁高真係想要

Fuck Off!

竟然係咁 Welcome！！！！！
見佢之前續九年約 好忠誠咁

輸比阿森納真係打擊好多人

又要dllm佐真奴

有大志

我三個禮拜冇入po

果排見到足球都驚

我地拎住歐聯去迎接下季 傳奇巴囝 英超級飲水 大師兄切仔 回歸！重組最強中場！

棄車

好 勁 要長傳有長傳 要突破有突破 要高度有高度 打英冠升班膽

今晚真係兩邊都好吸引
唔似尋日車唔洗諗

終有吾皇巴卡

巴卡藥膏老師？

難得可以輕鬆睇 爽

改造佢做馬昆蛇有冇機會

未諗到睇邊場
打算開住猁
再睇環境

人老左開唔到咁多晚夜

FF下先
給果決賽贏左鈀 唔知杜曹失而復得既心情會點樣

鍠馬會員四強賽後照流出